今晚聽光明頂笑到仆街

好彩有搞埋曾主席幅畫，唔係曾主席水洗都唔清

落口供一行有67個錯別字

係外國搵間毅進

今晚幾好笑

毅進果度笑死